其實我只係想有覺好訓

屋企細 同房有個關係好差既所謂阿哥
鼻鼾聲嘈到好似鑽地咁
咁多年黎 我要好似忍辱偷生咁等無咁響時
逼自己盡快訓 有時甚至訓著都嘈醒
早幾年讀書有Hall住係我人生除左bb之外
我諗係我訓得最好既時期
但係今年讀完書Quit hall搬左翻屋企
出來做野要返Shift
朝早5點翻到屋企沖完涼只係想訓
但屋企一位 所謂既屋企人 鼻鼾聲嘈到好似鑽地咁
耳塞都無用
就算同佢嘈完 佢都唔會理我 嘈醒佢又會發癲搞到兩老唔開心
我一直都好想搬出去住
但搵過好多 一係就劏房 唔見得會靜過依家
一係就好貴 我份糧比完家用扣完洗費 再比呢份租
應該真係無乜錢剩
我認我垃圾搵唔到多錢 但我只係想有覺好訓

然後依家出去食個早餐
應該要等佢起身我先有得訓

你出少少錢醫好佢啲鼻鼾囉

有冇試過食安眠藥

快啲結婚搬出去住

同佢關係好差 大家無視對方

佢唔會理我聽我講

窮撚 就無謂害左個女仔 自己都養唔掂

同你情況差唔多但你再差啲
好明你感受
出去搵人夾租啦

有無渠道可以搵到人夾租？
我見好多都只係搵女仔夾

其實鼻鼾大，好多時跟埋睡眠窒息。帶呼吸機瞓覺會冇鼻鼾聲

有無朋友出黎同你夾租 定係夾租會貴過自己租劏房

佢唔會為左我而特登帶個呼吸機訓

無
我都想搵人夾租 但係無朋友想出黎租

訓客廳囉

屋企細 嘈到廳都聽得好清楚

打鼻鼾真係好撚仆街

有冇諗過食安眠藥？我指你食

無食過
但就算好攰好眼訓都因為太嘈訓唔到
佢訓上格床